有無邊間Spread 少,入錢出錢低手續費既外滙商介紹

上官網但搵唔到實際收費，有人可以分享下經驗嗎????
諗緊用下面邊間好啲

Oanda
LMAX
FXCM

留名